陳彥霖段片有藍可兒feel

好似忽左

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

好多人忽略咗呢個位（陳彥霖）